有冇啲咩最平既電話plan可以幫個number續命

之後會唔係香港
因為都好少有機會返香港 所以應該唔會再用上網plan
但係個number我由小一用到而家有啲唔捨得
所以想話搵個平plan續住個電話number佢
定係可以用儲值卡做到
小弟對呢啲野唔太熟
請多多指教

imc儲值卡

儲值卡

more detail please

中移卡巴人卡

csl hello卡

都係用黎養number既如方法

用緊呢個ok, 可以去指定地點/銅鑼灣門市帶no過台

華龍4G一年電話卡

邊間電訊商架？

自由鳥 $38

FYI